𨳒你老味，東方仲拍咗段片𨳒𨳊差佬

笑能死

開錯波台

警察侮辱警隊形象
對辱警罪進行立法？
借啲意推埋啲垃圾法律

唔好再PO百粉報出黎恥笑啦好唔好呀，
我地有更加重要嘅野要做，
要玩膠放鬆都玩夠啦。
各位手足希望聽日會見到你去接機或者去大埔

笑死又小學雞又粗口怪

根據警察通例三十九章第五條，警務人員須「以互諒互讓的態度盡量配合傳媒工作，以及不應妨礙傳媒的攝錄工作」，結果卻是「記你老母」，不斷對他人懷惡意，難怪曾經被質疑「這是正式錄用的警察嗎？」

都係各打五十大板

信唔過

黑警不嬲垃撚圾圾, 戇撚鳩鳩咁

根本唔係幫示威者
只係私怨

都爽呀

至少方向嘅讀者會接到到呢d

就辱警罪立法

不好意思，借一借位：

求求大家，盡快去換美元現鈔！

小鬧大幫忙

支持東方

得罪方丈, 後果自負

仲小器過蓋清榮華

似鬧示威者多過鬧黑警

好撚低能啊